HKCC summer sem

想問summer sem有無得申請資助 同埋要點申請

今日reg 唔 reg 到